dpark俾防暴入場就咁算？

愉景新城比防暴入

Dpark解釋

有關防暴警察未有通知下進入商場使用洗手間

對於今晚(2019年8月10日)有防暴警察在事前未有通知、在場亦有大批家庭顧客情況下忽然進入商場，愉景新城商場管理處表示遺憾。

今晚10點04分，有數名警察從美環街入口進入商場，他們在使用最就近的洗手間五分鐘後，全部迅速離開。商場保安人員得悉他們進場後，已即時上前交涉，但警察表示有急切生理需要，他們使用洗手間後已即時離開商場。

對於因為有數名警察忽然出現，可能令部分顧客或商戶感到憂慮，愉景新城商場管理處對此深感抱歉。商場已即時加派工作人員維持場內秩序。

但點解
1. 警署同消防局就喺隔離，要去商場廁所？
2. Dpark聲稱由美環街入口入，而商場搞泊車counter對正美環街入口，咁都唔可以即時反應？
3. 睇下張相，兩隻狗嘅姿勢係企定定咁款，似去/去完廁所？商場會唔會有cctv片證明真係五分鐘後走左？
4. 班狗竟然葵芳地鐵站室內放催淚彈，商場會唔會有任何措施去保障客人安全？

今日有狗「擅自」入場，會唔會有一日變新城市2.0？
作為主打細路同家庭客嘅商場，未有合理解釋&預防措拖前，一直追問落去，唔好俾件事淡

今日人入機場！
打電話追問爆佢

宜家唔係普通軍裝入黎借廁所啊
係綠衫防暴啊屌
可能有過期Tear gas殘留係衫上面
而佢地走左入一個普通市民嘅商場

係咪警署落撚左閘搞到你兩隻狗要去人嘅廁所啊

721
811

推

一個都唔好放過
要佢出聲明譴責班狗不請自來

係防暴啊
殘留過期tear gas帶埋入商場
屌佢老母

睇錯左以為係 DPRK........

之前仲出聲明話唔比差佬入

Dpark仲想做家庭客生意嘅唔該出一份正式聲明

Dpark定新世界集團？

愉景

將佢變成下一個新城市

可唔可以要link

我當時係CANDY PARK睇緊戲, 突然火警紅燈狂閃
以為有火警，之後套戲暫停, 開哂大燈
有職員入嚟話係火警鍾誤鳴。
叫全部人唔使走, 等左10幾分鐘之後無事繼續睇戲。

完場之後就全部趕人走, 所有門全鎖, 淨返一度門向青山道俾人離開

我記得有人po過，話係親子為主題既商場唔想有暴力發生